fd zone 真係最絕望嘅地方

識左個女仔幾年，近排相處多左覺得佢好岩自己，但應該比人fd zone 左
有冇巴打試過突圍到經驗分享

其實都feel到佢對你有無意思

唔識點分
會有時兩個人出去食野
但又冇巴打所講咁密密message
係咪冇意思就冇法令佢有意思

利申a0